{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 레이첼펜션"
    },
    "text": "こんにちは。レイチェルペンションにお越しいただき、ありがとうございます。 ペンションは裏山と沖合に位置し、美しい自然を鑑賞することができる空間です。 A棟とB棟に分かれて広い空間と様々な施設を提供し、自然と調和した憩いの場です。 休暇を楽しみながら、まぶしい朝日と美しい自然に出会うことができます。 そして夜空に輝く美しい星を見ながら大切な思い出を刻むことができるロマンチックな場所です。 ペンションは持続的により良いサービスを提供するために努力しており、お客様が暖かい思い出を作ることができる特別な場所になろうとしています。 入室時間が22時以降の場合、事前にご連絡ください。 ご利用に不便をおかけしないよう最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レイチェルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "レイチェルペンションは裏山と沖合に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションはどのような空間ですか？",
            "answer": "レイチェルペンションは美しい自然を鑑賞することができる空間です。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションは何棟に分かれていますか？",
            "answer": "レイチェルペンションはA棟とB棟に分かれています。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "レイチェルペンションは広い空間と様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "レイチェルペンションでは休暇を楽しみながら、まぶしい朝日と美しい自然に出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "夜には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夜には美しい星を見ながら大切な思い出を刻むことができます。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "レイチェルペンションは自然と調和した憩いの場であり、ロマンチックな場所です。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションは何を目指していますか？",
            "answer": "レイチェルペンションは持続的により良いサービスを提供するために努力しており、お客様が暖かい思い出を作ることができる特別な場所になろうとしています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。最善を尽くしてご利用に不便をおかけしないようにします。"
        },
        {
            "question": "レイチェルペンションへのご連絡は必要ですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 443
    }
}